依期一齊旺，大家唔好jump！繼續屠狗會（64）殺殺殺殺殺

祖記睇左陣先買
飛燕*馬體

28/02晚綜合：
盤巴：基達菲盤

睇多陣？

唉...單T 4連 有得睇 無食到
我差d可以斬手指 cut卡

要瘋狂追數

追多12k就抖抖

巴打加油

最後買左3重彩 比隻3號爆撚哂

你奶完場R5 重唔夠喉

之前個窿成45k

近日運氣如何

回頭是岸呀

盤10中3

而家慢慢追，之前太心急

你應該改名叫 永不熄滅的燈
連輸十幾廿場 都未ifc

馬體讓好深

一齊買雷加利斯w

全盛時期每個賽馬日中一條三四重彩

驚咪補少少主

蛆仲回緊 出全副選 ?

吓 一星期有兩場 你咪唔洗返工

意杯4強 祖記上場贏1:0 呢場和都得

我祖半和

line-ups:
Gianluigi Buffon
Giorgio Chiellini
Medhi Benatia
Miralem Pjanic
Claudio Marchisio
Douglas Costa
Alex Sandro
Blaise Matuidi
Mario Mandzukic
Kwadwo Asamoah
Stephan Lichtsteine

咁都搞到有窿你話我係咪抵死呢

唔出大巴奶

頭場想要下盤是否不智

我都想

屌買個半和算

半和半細全細啦

個盤轉得好密

同取消果陣出既陣一樣

點睇

我好鐘意買下盤波

中就肥肥

老實說 睇好頭場下盤

有啲驚頭場阿特忍唔住先入一粒

半細

頭場鬼撚到 但信蛆主場點都會贏波

贏個m記算

祖記有無手足有link

祖盤 華倫盤

華西盤 伊巴盤 拉科盤

有無機

第一場 飛

細

秒回番上2.05

買半細不如skip

red]半和半細全細啦[/red]

拉素定A米好

半和好似危d 睇往績半場都有一邊勝

就回到又轉盤

西維耳 大船？

華西好似穩啲

博下盤+客w!祖記忙到甩轆 下場踢完拉素再踢熱刺 加上呢場和又晉輸一球打加時呃錢都得

第二場黎架wo

i mean 如果坐船，華西好似穩啲

打加時呃錢？

哦

直屌半客

包包主場WOR 好撚惡架隊野

唔識買

祖雲半全場 主-和

回哂飛 好鬼

半場整兩粒黎 祖

今晚避哂佢訓算 場場都咁鬼

啱今晚唔撚玩算

整左串3*1
祖半細+西維第一粒+巴黎讓-1

馬仔回左d血

agger

祖

想訓又鬼打都冇咁精神 陪大家屌屌波

你地係咪蛆？ 想gun

祖呀

貌似又黎大船

祖x巴黎波蛋過關

祖迷個孖妹

劇本早早入一甩最尾俾人絕 利申9UP

半主

咁一齊祖啦

2.11....

祖*飛燕*馬體
飛燕*馬體

差d 1注中3寶
屌你潘狗

角大

祖 唔信客咁抵玩

等收錢

半0:0

冇人要阿特？

Me

可否22 19倍波蛋

上好船未？

一個鐘前想要
最後飛

阿特禁屌中

買左蛆 4條野

次次都同你同路

如果等到7.5b 足水就入

咁快就睇到禁屌 早知買阿特

跟住係咪一齊輸左
依家唔係十拿九穩都唔買

2c

輕鬆9.5b

冷靜d先 我想入大c 唔好刷住

咁快2角？
連玩角機會都冇

祖俾人屌打

做咩亞特走地會跌水

咪就係

今日先收完大ball

上盤沉船...祖記班友痴線

踢左6分鍾阿特控球94%

保方保方 保住後方

俾d信心阿祖

5分鐘2角
90分鐘幾角?

正啊今日個場

補飛落客w先

可能3角

阿特蘭大gel

2角

下盤穩到

9.5b 足水入手

下盤泥水gel

回飛仲要降兩格 祖隻船

個球探係咪壞左

冇壞到 自己睇下場波

屌

點買好大家

你個名

下一隊入球阿特

祖記jump

阿特又差小小

痴線 祖哥 唔好咁啦

等唔等8.5好

阿特等一隊入球

後防又黃埋

9.5 la

好！

大家冷靜d
信祖

祖入一球定下驚先好冇?

Let’s GO 阿特

保方保方 可以保住上盤嘅後方ge

祖記俾人屌到啪啪聲

9.5 定8.5

門都未埋到仲射

再睇下

好似又唔會有咁多角

6.5叫我

祖狗比人屌到流哂水...........

阿特

按樓買阿特fg

一球盤回到走地平半 祖記睇怕都

皇馬後塵了

阿特入未

重注左8.5s

我祖會戰勝歸來

6寶飯

祖記加油

發覺阿特蘭大唔中意斬波 下下cut in/中路one two

祖記贏撚硬 差在贏多定贏少

摸到門邊啦

祖記上呀！！！！！！

自己門邊

唔好咁啦

岩啦岩啦 祖狗 係咁攻就岩

加持

阿特大勝吧

係咪寫錯？祖記下話

仲落緊雪

想入8.5嘅時候硬係入唔到
一買先變 變完10.5又變9.5

快刷角

有射下門都安心d

客主ok？

入左8.5s 要jump 了

tg死左
回來上水了

攻過未

等下半場大波拉出來入波啦

不了

支持

半主針了

得3C

主盤針了

M子炒單刀

文迪呀文迪 你唔撚係咁樣玩鳩上盤手足下話?

黃埋

自

阿特既時候㴝啦

琴日又係咁
今日又係咁
豪門都係柒

今晚下體會睇黎都一撚樣

阿特加油 祖記完全幫唔落手

阿特成日都禁區頂猜下cup下 又唔斬又唔跑 反而祖幾下反攻仲似樣

阿特立刻入球進入加時

阿特個龍ok喎

仲可以捱到3c

門前冇人執雞...

係咪針得？

針得了真係

阿特係咁仆都冇吹過

嘩屌
嚇死

無視

7.5了

7.5s

有D主場雞feel

阿特屌打 穩到 和波都收全格

祖雲達斯 半場和 中
阿爾克馬爾 讓球主勝

做咩封左盤 唔係咁都輸阿半和

吹pjanic插水

中 半場和

睇live...佢真係插水

完全自己發揮

阿特穩收 祖記想0:0完 hea到以為踢學界

隔離話7.5b 重心

華西1.90>2.07

未來人 阿祖1:0

真心 佢話準備半場入波喎

更加要買華西

乜野阿祖

華西 - 老西 - PSG 有冇得諗

斯特拉上盤

阿祖安奴

Alejandro Gomez?

阿特下盤穩到 隨時贏埋
和波都收全格

求半3全10

5分鐘2c 45分鐘3c

斯特拉仲唔開波既

6.5

5.5叫我

阿特 下盤水泥已準備

365無埋 唔知咩事

回水啦

變左兩點波

5.5s練心

收到wind阿祖5mins內入

會唔會0-1加時

唔會

cls

...

刷完3c就冇

上面9.5既巴打還好嗎

10.5s 大大力jel

AZ比多幾粒定驚

快入啦祖記

有Feel

Hea下算了

唔好super啦祖記

1-0

祖記好波！

Diu

終於

斯特拉仲未開波

屌 終於入啦

追香plz

祖記俾多2粒我啦

想坐的士番工

入多粒食全格

下場飛燕諾要買了

等睇半一下盤既人轉話買左一球走盤

全格支持區

阿特蘭大準備創造角球史
10分鐘7角

頂住1：0完場

創埋追和啦

阿特蘭大刷角

原來12m黎

拉素定a米好

AZ半場整多幾粒啦屌

華倫西亞

迪巴拿

追和容乜易呀

同意，即刻追和啦

岩岩開左

輸多粒仲易

傻左咩

華倫
基達菲盤

刷多3角

大baba 極速入波

要Gel全格！

dllm半3全3。6.5都冇

6分鐘2粒啦

支持客2粒

大巴

主場哨 入多粒

9.5s 大大力gel

All in左8.5s 練緊心臟

原來祖記已經五張牌

仲有4分鐘

放心喎巴打

得嗰3角.............

買左幾多 半3全3喎

派我

隔離post神燈
馬里迪莫(0) gg
柏林聯(0) gg
利雲特(0) gg
祖雲1.5/2大 gg
祖雲7.5大gg

笑撚左 垃圾杯賽 半三全三 靠12碼開記錄

爽皮 10.5追到落5.5 收哂

絕殺整多粒20

有無反對？

快

我

Cashed

4.5s 都gel 到

5.5s gel

阿特無鬼用野野中柱重要豬12m

得半格

是但推堆落飛燕諾1.5/2 算了，
讓得咁深，我不入地獄 誰入地獄

角細球細 追番啲馬數

包包個場大家點睇

輪

西甲買乜好

大家唔好jump, 搏一搏

是但中一哂條全飛派兩個一百

祝你贏

Lm

留名

下體會都想佢入3球

lm

同路

5，6 對左

華西

仆街計錯數，中條大飛呀唔該

對晒

全一樣

華 拉素 伊巴

斯特加油

買個希望

點睇今晚熱刺 3.5s?

包仔比人禁住屌

Jump ?

az 50幾分鐘已經11c 馬會又無開角

包仔 生性啦

Jump half la

西維爾頂實

西維1:0

硬係覺得今場拉科反底

機會呀飛雲

華西高水平手盤抵屌到

LM 支持

西維爾好波

包包10c-8

中左派我

西維個球靚到仆街

華西上啊

華西比人禁屌

華倫咁鬼既

thanks for 燈

華西10

基達菲

華倫1:0

即講即入

爭基仔

又燈一場

華西！

靚撚到仆街 死角

係 個波彎到啱啱好

加泰唔係派膠呀 我叫糊叫你隻卡窿

華西ng再燈多次

基達菲快手入返粒先

搵巴打燈下

落雨好難踢

我睇溜咗天氣

未完

包包刷角啊

揸緊個信念，鬼都耐我地唔何

包包12碼

包12m

念力支持基仔

Miss 12m

missed

加泰子goalll

1:0

瞓先，叫糊既2節奏

全部同我頂實 加泰子整多粒

基達1:0

Goalll 加泰！入多粒

哇屌我個心臟有D痛

刷角

好彩補多腳 差少少

加泰 華西

2:0

20

基達2:0

念力係有d用

西維完場前入多粒滿足了

ok

包包禁屌定比人屌緊

包包快刷

互屌 射失埋12M

比人入完 禁屌番華西多d

華西盤同半客
補個反及可以瞓

斯特入未

斯特

Hea緊

包1-1

真係比人推搞到有罰
真係

包包屌西

華西屌你

華西再見

客主準備

斯特法甲都贏唔到法丙

華西比人屌打緊？無睇直播

基十分鐘6角

羅奇代爾+3上船

3x1
包 基 馬體
依家我補一補華西客勝係咪好d

巴黎個陣好似重齊過上場聯賽對馬賽

邊到有得睇

有冇巴打睇緊斯特，肯入波未

屌，唔好講笑，用手機up圖好撚驚up左自己啲相

尼馬呢 贏唔贏到2粒嫁

無尼馬應該大炒

真心咩
我唔熟巴黎
硬係覺得天使冇甘穩

傷左喎ching

我都覺 上盤應該輸半博住

尼馬傷幾個月好似 巴黎試過強陣好似打啲榜尾隊入一粒收工正西波黎

馬賽唔算榜尾既

psg 1.5/2轉左 1/1.5, allin

熱狗10

熱快撚到

上場30

咁撚樣都話詐糊

查貝利1:0

何況一場過 博佢拎保險球 贏2球

熱狗

斯特垃圾隊幾時摺得 法甲都輸比法丙

6分鐘反cup

正一死仆街

熱10分鐘4角

華西被人cup

炸左

唔入都封盤

Fake完...

球波龍都冇射中

All in 華西ng

華西入到戒丁一個禮拜

唔敢再睇 華閪已死

飛燕諾1:0

好耐之前入左果個職賭之旅 點解條友可以成日燈到咁

又VAR

基達菲3:0

加泰愛隊

熱狗真係1:0喇今次

仲中左唔炒角b

熱狗一場究竟要幾多次VAR

差包包

包包贏啦

var 7
son又7
笑撚死
睇足總盃好似睇馬戲咁

每一球都要var

華倫廢到

球12m無埋

又var

熱狗和埋

1:1痴線

好睇過戲

on9 son 學人玩窒步

畢爾包頂住和

廢到震

華西廢到喊 包包撚埋唔出奇

補左包包w 華西真係

拉素

華西隻右閘好似黎客串

快啲絕殺喇包

華西絕殺

伊巴角大定細?

包包華西super

頂 收少成條野

俾人絕殺咋 守和都偷笑

啲西甲派唔派得到買4:30

伊巴角大

斷華西大波
包有無咁廢 12M 唔入 一球入左又炸糊

0430 點睇

唔通米蘭又好似上場咁？

買左包讓球

走盤姐下話？

走盤 不過兩球都唔入 俾人逼害

包個球 都冇中龍 點算炸糊

我都差佢一關 收少左好多

有無人知巴黎咩環境？

猜緊

買羅奇代爾晉級 8.5倍

無限VAR

有無人伊巴

2.5細

低水到仆街喎

打隊準英乙都打到咁

點解我會買熱11.5細

轉埋盤

小注入

巴黎好似好hea 針得

我覺得會好似曼城咁柒下柒下就比人-6入多粒出局

小注客勝，晉級

熱刺14.5b買唔買得過

伊巴

雞巴高

巴黎hea下hea下咁

馬體會入未

即入

下次講多幾句

好呀
留力下半講

有冇人拉素

買左馬體會 等死中

熱狗2:1

馬體唔係禁屌？

馬體10

唔入波 點屌都無用

熱狗又VAR

3:1

小注客晉級mo lu

落完注就連入兩球

羅奇刷角

咪撚停角啦

4:1

cls快到 nba

下體半大

下體2:0

下體會半主JEL

5:1

有無6:1

全世界都以為熱狗會好似之前鏝咁 佢就正氣比你睇 反底

今晚係主隊日

幫幫手集氣
差拉素

巴黎2:0

cashed

派？

拉素拉素

幫你手

屠狗會

如果呢3場全格到先算

全格到都咪派俾啲乞衣

捐左佢好過，咪俾呢到啲乞衣

係唔撚係一見人貼飛就覆個派
叫+x哥 財爺派俾你啦 屌你老味

熱刺個雪地...粒波起邊都睇唔到

好緊張

熱刺角細gel

其實仲有一條3x1
不過唔想gel住
好邪
晏d po飛

祝好運 巴打

角細黨又然

大家咁話

條5串6同我一樣 大家集氣屌波

包包球12碼痛到入心入肺

我都差佢 走盤浪費晒

望其他開出
拉素最重要 唔想輸半

啱呀
條數即刻細左好多

拉素入波
即刻買波衫做球迷

絕殺吧拉素

整球12m黎睇下先

音樂比利同savic真係幾勁

唔入波有春用

冇喇
最後一下係A米

四串一 拉素輸半

Ft了加時都唔撚關我事了

凖時完

最後進攻未完成喎

熱刺9c

兩場意盃都半格，莊家又fatfat了

見攻到跑過左中圈 仲有三秒淨已經吹

雞巴快入

熱狗6:1

集氣埋馬體入多粒

6.5大奇蹟收錢

追唔追進級好

寧願追巴黎大波

入多粒好喇 有巴打串左3:0

30夠嫁喇

呀屌 拉素冇即場

求集氣 3串1 差伊巴角球5粒

下體30

下體入夠喇 係時候到雞巴發揮

Griezmann屈機

我撐你
今日2條過關暫時都中
雖然唔足

巴黎頂實 再5角 今日就中3條過關

巴黎有埋保險
正

差4角

PsG3:0

馬菜一球 下體入夠喇 雞巴入多兩粒喇

祖記 ac 巴黎2.5/3 全部半格

想買維拉追和同反cup有無同路

黃潛追和啦好嗎

雞巴頂住

難d 喎
可能20

下體4:0

基沙文大四喜

佢痴q左線呀

痴線
下場馬體可以繼續追

潛艇作客 要blacklist

好似對巴

3c

多隻哥狗拉開下對面隊後防係唔同d

睇死巴個場都係半一盤

我上場馬對追左3球下一隊
收左成3000幾
馬體入開有條路

5:0 下體痴撚左線

炸

西維劇本 快追5:1 5:2

上次西維主場 今次作客仲要係雷加利屎

下體冇收油既意識完全

我就小注追左下一隊

收左基沙文同哥狗換廢拓？

屌 一買完就換 仆街

同加美路

冇問題喇
繼續去

大四喜都冇得收工

6.5s 無入球

好慘 一買便收起哂

國民
法林明高

換左就冇了

跟

伊巴識玩！ 角球旗戰術 10c!

馬體ng
一買轉走d人

ac 準備12m客晉

訓得
訓醒收錢

冇得買

垃圾維拉利爾

你旺我跟

嘔番兩舊比狗會

開左喇喎

又炒

鬥射失

Ac 2球12全炒

得第一下入

拉素呢

Borini呢下靚到

跟法林明糕

聽日一點醒到先買

人地12碼都咁都花神賭 狗會即場都唔柒開

好感動

A米贏

勉為其難食素

我都成日咁買 成日中一關

恭喜巴打

666

好彩你跟唔到頭場
似悶和/客

踢左一陣咋 比啲信心

好波

盤仔我有無方法可以派你？ 尋晚條7串1中左

之前講好上2k派你一直都未做到

你3個月之後再玩架嘛 比我找數啦

盤仔其實破左介 由佢玩模擬盤已經知佢忍不住手

國民肯入未

盤仔你已經露出馬腳

隔離ballgod個post條友係咪傻撚左

玩埋小組賽啦 上一屆啲小組賽 十場有八場大波
平注去都有得執下

啱啱睇到佢出馬體會 好彩燈唔成姐

入左

盤仔 盤仔 盤仔

想買半客點睇？

禁屌都無波入

個人覺得半大

都係尻射

蒙特維多國民隊想點.....

學生哥90分鐘不射

屌你老母
00踢嚟把撚

不射都羊半格....

都唔知踢咩9

蒙特維多國民隊blacklist

屌佢老母笑閪
搞到我輸半

垃圾波

屌佢老母臭閪
搞到我輸半

我想要法林上盤

同埋哥連下盤

學生隊0射

same road

你好野...咁都中

入咗

盤仔咁問姐係你要西床？

事後
不過有膽識 買成千波強

呢個月第一口

好鬼下哥連個盤 受讓高水

尋晚咁正氣
穿中左兩條飛
祖*飛燕*馬體

5.6k

前日6串7斷1 尋日就5串6斷1

尋晚啲波好正路

尋晚我條7串1除左A米下盤 其他全部都係上盤

法林串哥連有冇機

我都想要西床

祖記就夠哂嚇人啦
cashout

自由盃太假

咁都係忍下手留返聽日

哥連泰斯受讓

法林明goal

同路 博一博only

我都係咁買...唔好好似濕9蒙特維多國民隊就得

經過早幾日啲假波 發誓唔會再賭南美波

有冇陣睇下 好鬼

今日cash out食豪啲 食m記板雞餐加大

博一博+1

諗起都興奮 好耐未試過有錢加大

琴日食o左不錯
加大重有shake shake揀 紫菜同bbq

加7.5啦
果杯野幾好飲

檸檬梳打？ 我叫人拎黃色的

西美睇陣冇 用 佢要開邊隊點都開到

法林明高個盤又幾靚

你由上星期話自己病 到今日都未好
盤巴 打少d 對身體好

當係參考吓 米倫主場係高原主場來

買哂法林同哥連 唔信兩隊都齊炒

外圍個盤企到好硬

哥連太師個下盤鬼鬼地

飛飛飛飛飛到全晚冇到個

賭

度咗陣 最後都係skip算

主

9.5大 過 米倫

法林 米輪

一百搏三十

大蛇

影小左張法林2.5大

買下大細波都千千聲

尋晚西維加基達上一千上四千
留返個本繼續跟心水推下

原來有即場

雖然贏得少，但之前話咗派就2派，當"草" 人品啦

而家留名抽兩個

多謝就免啦，希望有水準既ching多啲出事前一齊屠爆狗會

Lm g chi

連登有愛

l m

多謝你先

我返到學校就截，而家起身

你都要
留返d有需要o既人啦

Lm
跟你揾食

Lm先

嘩...咁你準備定入幾千人名

使唔使貼飛

留名支持

平時冇乜人講嘢 一派錢即刻上晒水

Lm 派我

好正常

全部都未見過嘅

Delfin 0 - 1 Bolivar

手已分

仆街了 迪爾 0：1
我唔跟盤巴水就羊哂 一跟就...

冇人玩角？

有

利申追數廢青 長浦頭

LM

原來係你

法林同西床唔刷

2:1完場

9.5大係咪jump得

認得你啊

7.5b

鳩巴在此

6.5大注轟

手持10.5s

批准

支持屠爆狗會

贏得少唔留鳥

留個靚名 派我者得首期

時巴尋晚有無玩？

華西 走盤 好在唔使豬
祖記中半

等入5.5b足水

我我我

買左8.5大 西床

出糧回來了 入左300

西床對家

屌奶 西甲全上盤

等睇又有3.5買

琴晚講下盤夜 點知全開上盤

河床應該一球上落

法林2.5b入得過？

尋晚我一早買左 華西同你對左 好彩走盤

0:1？
1:0？

河床只能比人單邊入
法明又太弱入唔哂3球

似super

3.5/4.5b會考慮

呢場追角細執到笑

1:1

4場半和,南美西波

迪爾 杯佢

半和盃

CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP CUP

普埃

琴日半大，今日就半和

曼城盤點睇

屌 上面啲cup睇到頭都暈

主fg好好分

曼城呢場就真係鬼
上次大家full team 3:0
中立場都開-1

今日同老婆anniversary 希望有啲代使用咁

我覺得唔穩

5.5 角 會大？

就算唔買曼城 都一定唔會買阿妓

半場得一粒角 同琴日場唔知乜差唔多
我淨係知我買o左9.5b

個人意見：賽前買角同買大細冇分別

手持5.5 6.5 7.5 b

競賽會

昨日祖雲4.5b都要收皮

5.5b由2.17，落到1.95

希望客可以0-1

等3.5B

4隊半和串埋幾倍

因為馬體會多咗一腳

法林唔入 我一定捉曬佢地老豆老母 去森森俾大猩猩雞姦

15

入手了6.5b

Cccccc

早知買5.5

細

阿仙奴無乜野好爭

曼城又無乜所謂

主要唔好傷

Cuppp佢啦

有波入了

封左

入波？

主12m

法林好波

GOAL

Goal

法林明高！！！

C呢

之後河床連刷7c 完美

角巴 入o左貨？

中fg

秒入

我入得角未？

吓...有無咁撚戲劇性
你一粒 我一粒

1分鐘

過關串咗佢角大

點刷c呀

法林

假到
我個上盤

西床頂住阿

好彩係法林入先

我屌 1.5b心思思買唔買

又要練心臟了

德芬反吸未

C呀

買左客fg

角細 NO NG

4場全和

5.5準備大力入

大蛇料 買細啦

南美閪波,我4場上盤等收蚊

嘩 ... 巴打等錢洗？

西床ng

差19蚊食早餐？

有大蛇5.5細？？

中呀

明GOAL!!!!!!!!!!

2:1

等到4.5就入

依家3球,一陣爆左就好笑

而家西床ng

垃圾西床

西床

GOALLLLLLLLLLL